warren buffett到底仲有幾多投資失誤？

請補充

本多終勝

佢可能做1百個決定先錯10個

佢最近識用Iphone好心搵人佢down 連燈app 學下野啦

介紹麵仔俾佢

近5年跑輸大市

買iphone係最新一個投資失誤
從此不務正業

最錯係今次咩都唔做，佢係睇空就做空囉

市場呢兩個月咁多機會佢咩都唔做點對得住股東

因為佢唔同老散... 佢買一次貨個cost好大 做空最係啱短期做... 佢唔做係因為佢覺得未係買貨嘅時候...

連登仔愛股一隻tesla，一隻netflix，是但買一隻佢已經係世界首富啦

但佢aapl成本價100蚊頭 bac成本價又10蚊頭

兩隻升幅都唔夠tesla,netflix，只係aaple,bac穩陣啲，現金流強啲，唔會咁易破產

佢做錯多100 個決定，身家都高過連登仔總和

連登仔做左世界首富未

菲比斯一向只買正股
玩衍生工具唔岩佢投資哲學

拜連登仔為師成為世界首富😎